沙嗲牛麵炒蛋多士係最強早餐 不服來辯

大快活?

烚蛋5粒先係

茶記

小心爆血管

叉燒湯意粉

湯意好淡

咸肉傻

杯奶茶

鮑片火腿通粉煎雙蛋先係呀，乜鳩野沙嗲牛行開啦

ching咁多野食

屌假鮑

識食一定食羅白鳩

認同！！！

肥撚到仆街

一定配雙太蛋！

配方包火腿奄列先係最正

食開沙嗲牛米，覺得即食麵唔太夾

白弼油炸鬼炸兩炒面